{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/samsung-geoje.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제삼성호텔"
    },
    "text": "巨済サムスンホテルは巨済に位置するホテルで、2つのレストランとホテルバーを運営しています。 ホテルのバーでは様々な飲み物を楽しむことができ、レストランのモーニングアイランドでは朝食ビュッフェや食事を楽しむことができます。 宿は巨済市役所から車で10分の距離に位置しており、周辺の名所としては巨済捕虜収容所遺跡公園と風の丘があります。 巨済サムスンホテルは巨済中心部から1.9kmの距離に位置しており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 客室では防音設備、エアコン、暖房設備、ミニバー、冷蔵庫が備えられています。 また、客室には薄型テレビ、机、ソファ、電気ケトルも提供されています。 客室にはカーペットが敷かれており、無料Wi-Fiが使用でき、無料の手荷物預かり所や両替サービスが利用できるフロントデスクもございます。 ホテル内には無料の専用駐車場とビジネススペースがあり、サウナにはシャワー設備と温湯、水風呂、熱湯などがあり、リラックスできます。 フィットネスセンターには運動施設とサウナが完備されており、宿泊客に満足のいくサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済サムスンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "巨済サムスンホテルは巨済に位置しています。"
        },
        {
            "question": "巨済サムスンホテルは何を提供していますか？",
            "answer": "巨済サムスンホテルでは2つのレストランとホテルバーを運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルバーでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ホテルバーでは様々な飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "モーニングアイランドでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "モーニングアイランドでは朝食ビュッフェや食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "巨済サムスンホテルの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "巨済サムスンホテルの周辺には巨済捕虜収容所遺跡公園と風の丘があります。"
        },
        {
            "question": "巨済サムスンホテルは巨済中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "巨済サムスンホテルは巨済中心部から1.9kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室では防音設備、エアコン、暖房設備、ミニバー、冷蔵庫が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "客室には薄型テレビ、机、ソファ、電気ケトルが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の設備やサービスにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ホテル内には無料の専用駐車場とビジネススペースがあり、無料の手荷物預かり所や両替サービスが利用できるフロントデスクもございます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターにはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "フィットネスセンターには運動施設とサウナが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 486
    }
}